Problématiques :

* Déterminisme social : comment atténuer l’impact du cadre social ? Mixité sociale dans les activités notamment extra-scolaire. Tente
* Eugénisme (superficialité classement école) comment atténuer cette superficialité ? Entretien d’embauche notamment
